有冇人同緊個自己唔鐘意嘅人一齊

我知道你好鐘意我，你對我好好
但sorry，我知道你永遠都唔會係我最愛嗰個

嚟緊係你嘅生日，過埋個生日，我就會同你分手

感情呢家野
可能一開始你諗住玩下玩下搵個人陪住先
慢慢耐左可能你變左真係愛佢 互相相愛咁
甚至最尾可能你愛到甩唔到 而佢唔愛你了
但又可能其實隔幾耐你都係心念念緊另一個女仔
叫你放過人又好似教唆你分手咁